放payme上ig都算

有啲仲要年都無拜 新年快樂身體健康之類都無講
就咁掉code 好似差撚左佢錢咁仆街

加埋個icon閪閪地面 似收帛金多啲

成班乞兒

乞都唔識乞

人地拎住支槍迫你過錢比佢?
多數都係私底下fd拎幾蚊玩下姐

搵到一個了

勁似we7啲拎紅包

私底下fd要po public story?

G

玩下就拜下年啦 屌 乜柒祝賀說話都無就掉上去

我就冇玩呢d野
但唔會屌人玩

捐1蚊比佢地啦

1蚊都嫌多老實講

你好叻啊🥺

曲線拎錢，香港每人比一蚊你仲得了

班港女都on99無撚腦,就咁放個payme code出嚟, 無啦啦送錢你洗？ 有冇咁貪錢 好撚cheap

有啲可能玩下姐

人哋有你心就自動會俾你㗎啦
同埋呢啲係講祝福㗎

1蚊紙比多